啲email好亂想問下setting點搞

各位巴打 想問下 gmail有冇得set個group淨係收部份人既email咁架??
佢本身比4個社交網絡 促銷內容個啲好似冇咩用

可能我電腦白痴 搵極都搵唔到點set

求教

set rule
自己參透下

Set 個rule 咩address會跌落呢個folder

試下先 唔識再問